有冇黃絲抵制緊煤氣？

本人已經兩個星期冇沖涼

準備低買0003賺佢錢

煤氣 自己整啦

點解唔沖涼？
利伸：凍水涼

石油氣又贏

抵制緊東江水

咁要抵制埋水喎，因為而家啲水係大陸落嚟㗎喎，千祈唔好沖涼洗面飲水喎

電都唔可以用

好似得國企

你唔係唔識整呀嘛

用緊處死式熱水爐

你整埋東江水

我而家住緊深山

你住深圳條村停水停電？
你屋企唔用煤點解唔燒炭？

我抵制緊煤氣
佢估多左我好多度媒氣
有排唔駛交費

大大啖吸一次煤氣
之後唔洗再用

發現有腥港人用煤氣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屋企唔使俾煤氣費用煤氣算唔算抵制